有無人係Ns Luxur買過鑽石? 點解可以咁撚平

真定假

Ns Luxury 先岩 打小隻字

買

推

買過粒一卡,有GIA證書,除非張野假咖啦

就係驚張野假

唔喺佢地平，喺啲四大金行貴

小店黎講呢間一定唔算平囉
最鍾意叫你買G色
佢fb po出黎好平嘅大多數係SB
G SB根本垃圾買左盏比人笑到面黃

其實佢算唔算小店 有冇其他推介下

SB係咩意思

strong blue

Cupido Diamond

黃店：Diamond Circle